而家樂壇真係比坤哥挽晒

坤哥

ppg做打手？

實至名歸

唱live好聽到

挽你老母

盲字都唔識多隻難怪撐坤狗

真金不怕洪爐火，唔理連登仔點反坤哥都係咁紅

鐘意坤哥係原罪

屌打謝停瘋老mk

胡鴻均已經收你皮

( Show Blocked User - 肥矮毒柒集一身 )

朋友是 朋友吧 和你身份不進份

佢得降魔的叫到春

也系

系

朋友身份>遙不可及>到此一遊

好撚 on9

玩你老母

Gin lee 都ok淫

好有麥記feel

死昆狗

盲反

做明星做到佢咁唔受歡迎已經抵死

唔受觀迎唔等於唱得差 歌手唔一定只睇人緣

*歡